點解VAR唔搵條友遞部平板比球証睇？

乜年代？而家好哂時間。

有分別咩？

好多原因

1.可能太光，睇唔到，過去有野擋一擋光
2.連線問題
3.球證係場中間睇一定好多球員係咁圍影響球證，行出去可以冷靜d

直接大moon播咪得

搵條友入黎同球證行出去有咩分別?

果條友都係要入黎再出去 都係要等佢出返去先繼續比賽

點解唔WhatsApp俾球証睇

點解唔直接係大螢幕到播 全場一齊睇

足球先唔會，驚暴動

好多運動會全球場一齊睇VAR

VAR個名好撚高級咁
實情就係個球證跑入去睇重播

個名有咩咁令你覺得高級

FORTNITE無處不在